中大能源入

敢問各位前輩
中大能源係點？
之前好似話玩能源
但是e排又話可以做BS嘢
係唔係真係可以做bs嘢？

bs = bullshit